多得港鐵，冬天朝朝返到公司都可以成身臭哂！ 連女神都避開我呀！！

29度叫冷氣

港鐵陪返個女神俾我！

又逼，又除唔到衫

一到冬天就開始叫人不適下一站搵黃公仔，開冷氣咪得lor你老母臭閪

你知唔知可以比少好多電費 FATFAT

下
自從我張糧單唔小心比個女神睇到
日日追任來奶我d汗

幫你清潔個阿嬸？

賠

痴撚線 29度